坐冷氣房既我地要配合勇武

818 話比全世界知 170萬和理非落狗屎下遊行
政府都可以無反應

今後勇武可以攞正牌行動
仲話暴力仲諗住割席既話 你唔配做香港人

唔該今後勇武有咩行動都好
我地都要文宣配合

例如 今晚

你老母 721 白衣人幾日前已經預告打人
黑警仲遲39分鐘 人呢?
白衣人round two 打人 唔好唔記得

今日821 和平集會紀念 你全個元朗擺rb
10點前仲和平靜坐緊
10點後咁撚多黑警防暴進場 馬上圍住個西鐵站

執法不力 警黑合作 黑警已無法保護市民

不割不勸退

狗着防暴 走人做show 文宣